# www
www-data

# Mẫu website đơn giản phong cách 2000s

## Lưu ý: Cập nhật gần đây sử dụng HTML5 và mã của website đã được "viết lại" để sử dụng thêm CSS và loại bỏ nhiều thành phần không cần thiết đến. Hiện tại mã có thể hoạt động bình thường. (trên Windows)

Tham khảo từ: Sử dụng PHP & MySQL - Thiết kế web động (Nguyễn Trường Sinh, NXB Thống Kê, 8/2005)

Nền tảng hỗ trợ (hiện đang sử dụng): 
Linux (Alpine Linux > Gentoo Linux > Debian > Red Hat Enterprise Linux)

Apache 2.4

PHP 8.0

MariaDB 10.x > 10.2, MySQL 8.0
